有冇人覺得雪菜肉絲米屌打沙牛麵

香咁多

食開榨菜

雪菜冇咁重味

好睇餐廳有冇心做好
好多做到肉絲乾到紙皮咁

咁沙牛都一樣姐

我做嘢嗰間茶餐廳
好多時都係沙牛賣得快過雪菜肉絲

兩個都OK

唔識貨

肉丁仲正

五香肉丁麵傲視群雄

依家d肉丁垃圾咗好多

肉丁不嬲係廚餘

係

雪米冇得輸

沙嗲牛麵太陽蛋牛油多凍檸茶

食沙牛面 先睇得出間茶餐廳有冇心機煮野

叉燒湯意通殺！

垃圾中既垃圾

比王x軒首歌搞到唔想食

識貨

沙嗲牛必勝

永遠的收嗲牛肉麵

食開3溝